我地波台齊心一致撐P牌，連狗又想標籤會然

大家都係連登仔，不用分那麼小

我撐連囝喎

關我撚事

你唔係連登仔？點解要標籤
同90話00後有咩分別

傻閪

無呀 你講到波台齊心
我自問算係波台其中一員 想發表下意見姐

理鳩你講物理。香港已完

啱啱先開始咁快玩完